為咗搬出黎住而轉行是否值得

本身同屋企人住得好地地
然後因為同其中一個人由細到大都有爭執
已經頂佢唔順 唔想再對住佢
同啲唔岩既人住埋一齊真係慘過食十舊屎

本身番office
如果我轉做sales搵多啲 出黎租樓住
大家覺得值唔值得

正皮 ：值得，搬出黎唔洗再對住條人渣，乜都抵番哂

負皮 ：為咗個人而冇哂前途，又做唔到岩自己既工，吞咗佢算啦

開錯台